覺唔覺運動都拎黎比較好on9?

見隔離post比較足球，籃球。真心on9
好地地兩項運動，各有所好。係都要靠比較突出自己中意個項運動優勝d，咁都有得拎黎打飛機。
有時間不如睇/做好自己中意個項運動啦

人地足球撚唔甘心輸比籃球

利申：對任何運動興趣不大

甘你老母

柒左又會話自己假膠
無撚得輸

咁就要問下班話自己踢波其實都唔知係咪嘅喺度左踩踩右踩踩咁。

利申:籃撚